大家平時會買咩牌子既衫褲？

窮撚想大家比啲意見
衫褲都得想買下冷衫

u記

窮撚係唔會買冷衫的

來來去去都係果一兩件

我成年冇買啲T都黃哂

united tokyo

baleno u記

以前有件冷衫係chocoolate 買
唔怕撞衫就u 記 淘寶啦

衫都還好
褲真係唔知邊到買到高質又抵買既窄腳褲
係街見到個啲直身cutting 全部都太寬喇

係呀本身個人大脾好粗
着埋好核突

Same, 加埋bossini girodano

夢特嬌

cav empt!

Phantaci

disney